各位點睇1316

見佢d product銷量唔錯
而且有做auto drive
但呢排股價跌咗
想問現價入手好唔好
唔該晒

trade war唔知有冇影響
現價睇落唔算貴 但唔見大增長動力

自動駕駛算唔算佢增長點

呢隻股連登仔殺手黎
search1316都唔知有幾多手足戰死沙場

大行average預2019年EPS增長5%咋

揸咗成年...永遠喺9-12蚊區間
有波幅冇升幅...次次差唔多到價就跌返落去

蟹咗5手15.6
呢一年都係喺個波幅執返幾劑
帳面先打返個和

如果係銷售疲弱
Eps又點會咁快賣超過6000萬件

我好少信大行報告
因為佢地賺既錢就係由老散嚟

星期四入左手
穿9.5會大手入貨

你依家睇pb pe 市銷好似好撚抵
但係下星期出業績個數就會adjust返
睇路呀連登仔

10蚊入多轉
賭佢聽日業績唔會差

x2

呢隻妖股真係完美教材
咩叫莊家托住黎派貨

邊個係莊點托

手持重貨，幾時先跌完啊！！救命

你揸幾多股